今日係柴灣圖書館嘅你

我見到你有上LIHKG
希望係呢度同你講聲多謝
多謝你今日教我做數
為左你我會更努力
我會入到BBA LAW重遇你

小毒絲上

Ok

OK

ok

Engine 毒撚想教人做數嘅機會都無